我有個諗法 不如大家將自己所有社交媒體既頭像轉做高官同修例相關既人物

大家可以試下係自己既 ig whatsapp facebook 等等轉上佢地既二次創作頭像，將修例帶來既好處，宣揚開去，唔同年齡層既人士特別長者都可以更加了解暴佬既惡行， 特別灰色衫既 ，大家同心對抗暴佬，維護香港法治!!

利申:不嬲贊成收例，呀，講錯，修例，藍絲